我預言將會有以下情況法生

-有人蒙面冒充克警便衣小隊，向普通市民施襲